拜登簽署10項行政命令 強制民眾在公共交通工具上戴口罩

拜登簽署10項行政命令 強制民眾在公共交通工具上戴口罩
國際
發佈時間 22.01.2021 04:45 最後更新時間 22.01.2021 11:45

美國總統拜登上任後首個全日工作日，推出長達200頁的抗疫國家戰略文件，並簽署10項行政命令，包括指示部門運用《國防生產法》等權力以彌補口罩等物資的短缺，成立檢測委員會提升病毒檢測供應，重新評估聯邦疫情數據收集系統，強制民眾在機場和大部份火車和飛機等公共交通工具上戴口罩，國際旅客去美國前要出示近期的陰性檢測證明，當局要推出保護工人的抗疫指引，政府亦會向各州，支付出動國民警衛軍加快疫苗接種的費用。

拜登預料，未來美國疫情會更嚴重，去到下個月，累計死亡患者會增至50萬。

美國有線新聞網引述知情人士指，拜登團隊發現，特朗普管治下，政府完全沒有疫苗的分配策略，意味當局要從頭規劃所有事情，形容為再次印證特朗普政府的無能。

原文網址：

咪又係一鳩樣

又唱衰上手，人地走，做埋你個份。，疫苗分配曬比州正苦，州正苦自己低b又關白宮事。

一樣濫用行政命令

極左求仁得仁啦

左膠睇唔到

唔簽邊有飛機比左膠打

左膠追求自由，你哋個真神拜登依家逼你帶口罩喎，連侵侵都無咁做，又睇唔到了？

左膠：拜登好野

但自己唔戴

幾時推安心出行

還我自由空氣

我唔戴口罩是我的自由
關你fucking shit事

幾時推旅遊氣泡？

咁熱狗支唔支持牙登?

美版599G啦

極權,屌你老母

其實強制口罩係好應該
無計，只係盡做

要怪就怪匪共支那賤種畜牲

連登唔係屌人唔戴口罩嘅咩?

連登仔唔係好支持強制戴口罩，話人熱狗架咩 成班精神分裂為反而反

戴極都仲係布口罩
冇作用之後，民眾反而屌得仲勁

按佢哋邏輯侵都係熱狗，但佢哋冇理由支持熱狗架

濫權

左膠自由主義用威權執政R晒頭

戴口罩就清到零香港一早零左啦
左膠真係弱鳩智